女神絲打 你問我答

作為真女神 唔怕你問

點解要扮女仔

臭雞

三圍

平胸肥底都叫女神

臉皮有幾厚?

冇圖你話你係香港小姐都得啦

香港小姐咁柒，不了

女心通常臭西

有圖啦

真絲不怕紅爐火

臭雞你都食唔起

Show Blocked User - 平胸肥底多毛君

專登拎尺度 89 61 91 (CM)

呢啲口味仲有人岩架嘛

肥西

要死左割出黎度度

至少都環球小姐啦大佬

黎M個幾日會臭臭地

有肉地先好啪

點解要收兵

請問邊忽女神

我都想有兵收

屎忽

我睇得出你 技術好好 淫得黎又夠賤 做sp真係一流

出名多水易濕 食過都話正

聽個地盤fd講話收工成身汗去爆房，一除褲涼到未沖就爭住含重含到雪雪聲

好正 有機會做完運動成身汗再迫條女含先

屌你
偷160 69k ptgf 嘅圖

唔好踢爆

可能真人

我仲係小李屋企

呢排我咁紅, 要升價嗎? 有意DM

無知細路想問下DM係乜
我凈係知PM係咩

我都唔知
dm唔到樓主 美極都準備好tim

DM = DLLM 簡寫
不用謝

你有幾支美極係手? 我拎多一箱搵你

咁點好意思呀
驚你唔夠用

下……唔係掛……
咁絲打話DM妳……咁樣好似唔尊重妳wo
唔係應該搞絲打妳咩

btw毒撚未見過女神膜拜下先

無緊要啦 大家一家人

上得連登仲講咩尊重吖 傻豬豬黎

仆街點解開鋪開成日 一個WALK IN都無, 連登熱門POST都就黎追完

人哋唔尊重唔代表我要同佢哋一樣嘅
btw妳條件咁好應該唔洗係度R毒撚啦
分分鐘R到個妳又無興趣嘅未又係得個吉
btw祝妳成功啦～我諗我有錢嘅時候應該都係打小人嘅阿婆幫我燒冥鈔嘅時候鳥

巴打唔好咁灰
哩個post其實膠post黎 以為會有啲痴線好笑野點知咁悶

R連登？ 不了
搵酒店？ Trivago

臭G
地鋪係邊呀 我拎住成箱美極WALK IN AR

好感動 連登有愛，可唔可以帶埋幾斤肉俾我食

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

好想同ScarJo晚晚瘋狂做運動